恭喜拿華斯成功步卡斯拿斯後塵！！🎉

又多一個condom

樓主好勁 神分析

你都on9，攞隻蝻同聖卡斯比

不用分那麼細，大家都是condom

主席既condoms

拿華斯真係慘，咁好表現淨係冇星味，your face your fate

人地幫你拎左3個歐聯功不可沒
又唔撚係老 又少派膠 仲要勁忠心
寧願死都唔離開賤種
你一個唔nike就買左新龍叫佢去做後備

賤種係咁

明明就勁既 都要打後備

列當度
皇馬隊長
絕對核心
仲要靚仔
都避唔開拎完歐聯下一季就被人賣走嘅命運

喺皇馬每一個人都係condom

拿華斯慘撚到 卡斯果時都話派膠+內鬥
拿華斯長期好表現又努力都要搞成咁